聽日就出發 小小感言

唔知係咪開錯台 如果錯左既講定聲Sorry

當年928 自己一個 滿腔熱血就上左街 唔敢話自己衝得最前 但親眼見過舉旗 催淚彈 胡椒噴霧 訓過街頭 避過追捕
當年仲係學生哥

事隔五年 終於又一次掀起反抗運動 但呢次好可能真係最後一次 聽日發生咩事其實大家都唔知 其實我都好驚會變得比928更加激烈

但係... 驚一日定驚一世？我寧願搏一鋪

香港人其實真係好自私 自私到為自己未來爭取自由同保障都可能變成罪行 但如果大家仲想呼吸到自由既空氣
聽日出一出黎 多你一個就係多一個

唔敢講太多 大家做好準備 早啲休息
聽日6.9 我地街上見
不散 香港 香港人加油

Sorry for 1999

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

志氣

同你感覺一樣

各位唔好灰心 呢一刻未係時候灰心

當日仲返緊大學雨革時全班都出哂去
今日出左黎做野但點都會出黎
成功與否冇人知 出左黎再算